【已上PTT熱門】中共信用評分名單中包含台灣

[爆卦] 中共信用評分名單中包含台灣

先別急著噓，
看戲的鄉民有沒有想過信用評分未來可能在台實施？
是不是以為這只會在港澳施行呢？
今日新聞報導中共將在香港三年內實施信用評分制度，
目前看到港府是否認啦。

但信用中國這網站已經將台灣列入名單中囉，甚至也有香港與澳門喔。

在地方信用網站-各省區市可看到台灣就在名單中，
還認為是統一是假議題嗎？
一國一制就是中共想對我們做的。

不管你要中華民國或台灣，都算台獨，維持現狀不是最大公約數嗎？
但中共已經將我們列在名單中了，還不警醒嗎？

+ + + + + + + + + +

m21423: 蔡英文應該零分八
joumay: 零分不是最慘 DPP 的自動負分
hihi29: 還好我每天尊稱柯師傅 信用分數一定不低
podon: 非韓不投啦，明年就有信用評比惹，先舔先贏
windsine: 可惡，現在下載厲害了我的國還來得及嗎
hjk56789: 柯P 100分+
LuvA: 台灣大概一開始就是負的
frozenmoon: 難怪柯文哲在那邊說什麼中國打幾分
MimoPile: 柯100分 蔡-1萬
j55888819: 習近平小熊維尼 趕快趁現在多喊
stalin8410: 那有上ptt的9.2怎麼算?
Gaffky: 太噁心了！
muscle1069: 柯：不要去理他就好
Croy: 太可怕了 千萬別統一阿
tassadar1: 我支持統一，兩岸一家親←這樣加幾分？
sownightcry: 支那賤畜市長滿分
windersword: 難怪五毛都跑來ptt賺社會信用
andytaso: 會不會在香港轉機只4吃個包子就被抓惹QQ
f771213: 幹你媽的中國豬 滾去吃屎
silentence: 選舉投過票的 通通都-10000 勞改預備
NXT0614: 說個笑話 統獨假議題
etiennechiu: 被併吞後在座各位被查以後都不能搭飛機了
CriminalCAO: kmt：優質制度，引進與中國接軌
EggAcme: 以台灣人的個性要忍受不罵政府 根本要命
Eivissa: 維尼吾皇萬歲萬歲萬萬歲，有沒有+分

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

m21423: 蔡英文應該零分八
MimoPile: 柯100分 蔡-1萬

又connect台灣了

又俾牌蔡英文上

十二月記得幫台灣宣傳下

windsine: 可惡，現在下載厲害了我的國還來得及嗎

睇下澳洲傳媒講中共信用評分

推

屌啲comment幾好笑

要發大呢件新聞

社會信用評分系統懶人包

打折係咪蝗語?